互相秒回Voice Message點解唔打電話算？

成日見人開大喇叭播Voice Message都算，之後就用返Voice Message秒回人，然後又大聽播對面覆咩，想附近既人聽哂兩個人講乜啊？

仲有幾條30秒+ voice message

agree

咁問題係開大喇叭到姐，voice message有乜問題？

一問一答都冇問題，來回10幾個秒回既話點解唔傾電話？

留底

秒回唔係必然架wor。
有時講完一句未必咁快諗到講乜，打電話要dead係到半分鐘會柒。
而且兩個人溝通最緊要搵到大家舒服嘅方式姐，無話咩好啲架。
尤其打電話又唔見得真係好方便，隧道又收得唔好電梯又收得唔好，講野柒左又無得收翻。

最撚憎人voice message 出街去啲嘈嘅地方都聽嚟撚到 又嘥鳩時間

方便唔傾，同埋唔洗下下即刻覆囉